環保永遠都係一個矛盾嘅問題

--環保--
你做左就係偽善
因為你日常生活用緊嘅所有野
都會留下碳足跡
除非你過原始人生活
如果唔係跟本冇可能完全斷絕污染
sor 生火都會有排放

但對黃色經濟圈又係點?
就算我地只幫襯黃店
我地依然唔可以
令生活只有黃
比如搭車，產品嘅原料
都係藍企/大陸製
同樣係矛盾
點解黃色經濟圈又可以run到落去?

實行黃色經濟係在於
做得幾多得幾多

我做到淨係搭巴士->做
我做到淨係食黃店->做
我做到淨係睇黃yt->做

錦點解香港人
做唔到同樣嘅野?

工廠排廢氣
我地解決唔到
產品過度包裝
我地解決唔到
衣物用化學染料
我地解決唔到

但係 做好回收
重用舊物 走即棄餐具
自備餐盒
唔撚好亂丟垃圾
係我地可以做到嘅野

睇完條片唔好話好傷心好感慨就算
錦樣你同柒娥
一模一撚樣

唔洗嚴格執行
只要你覺得自己做得到嘅就做
我希望大家睇完可以帶埋你身邊嘅人一齊
嘗試下由好細微嘅地方開始做起

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24